為了你我學咗廣東話

估唔到係咩歌

小羽

黃明志

一二三四五六，做乜柒唔講得，鳩又唔講得？香港閪唔閪唔鐘意97

你閪唔閪唔閪俾面我大佬

淚流某個海